Résumé Annelien Haeghebaert
===============

Biografie
-----------

Mijn naam is Annelien Haeghebaert. Ik ben een 21-jarige studente Grafische en Digitale Media aan de Arteveldehogeschool. 
Ik woon in Lichtervelde.  

Al een tijdje hou ik mij graag bezig met allerlei multimediale zaken. Zo ben ik in het vijfde middelbaar naar het KSO getrokken 
om er Audiovisuele Vorming te gaan volgen. Later heb ik mijn diploma secundair onderwijs behaald via de Examencommissie 
in de richting Fotografie. Toen ik in het eerste jaar GDM de beginselen van HTML, CSS, JavaScript en jQuery leerde, was 
ik verkocht aan code, vandaar mijn keuze voor proDEV.

Verder engageer ik mij voor jeugdwerk. Zo heb ik heel wat taken binnen het bestuur van ons jeugdhuis, 
zetel ik in de jeugdraad en heb ik heel lang in de chiro gezeten, waar ik nog steeds af en toe eens ga helpen. 

Ook houd ik mij heel wat bezig met voeding en sport. Ik probeer minstens drie keer in de week wat tijd in 
de fitness door te brengen en ga ook wekelijks dansen. Skeeleren, joggen of thuis wat oefeningen doen, kunnen ook in de planning staan. 

In mindere mate ben ik ook bezig met muziek. Ik speel hoorn en piano en ben zangeres in een gelegenheidscoverband. 


Portfolio
-----------

* https://annelienhaeghebaert.wordpress.com/
* https://vimeo.com/annelienhaeghebaert


Werkervaring
-----------

| Jaar          | Functie                             | Plaats                            |
| :-----------: |:----------------------------------: | :-------------------------------: |
| 2010-2015     | Monitor                             | Speelplein zoeber, Hooglede       |
| 2010-2015     | Onthaal, kassa en administratie     | Speelplein zoeber, Hooglede       |
| 2013          | Huishoudelijke hulp                 | Klaar! dienstencheques, Roeselare |
| 2014 - Heden  | Horeca                              | Café de piraat, Lichtervelde      |


Kennis Webtechnologieën
-----------

* HTML5/CSS3
* JavaScript/jQuery

Softwarekennis
-----------

| Software            | Kennis     | 
| :-------------:     |:---------: | 
| Adobe software      | Goed       | 
| Microsoft Office    | Goed       | 


Contactinformatie
-----------

* **email :** annelien.haeghebaert@student.arteveldehs.be
* **twitter :** https://www.twitter.com/annelienn
